有冇人知近排電台成日播一首好好聽嘅歌叫咩名？

近一個月內搭小巴聽過幾次

男人唱，廣東歌

唔知邊間電台，連歌詞一句都唔鬼記得

已經喺各大電台/音樂平台搵左好耐，都搵唔到

有冇心水推介

已知唔係 叱咤我最喜愛歌曲頭15位，以及以下嘅歌：
1. 為全世界歌唱 - 鄭欣宜/AGA/周柏豪/胡鴻鈞/梁釗峰/陳柏宇/Gin Lee/JW/許廷鏗/吳業坤
2. 身體語言 - Dear Jane ft. Miss Janni
3. 但願人長久 - Hana菊梓喬
4. 在月台上等你 - 衛蘭
5. My Love - 劉德華
6. 揮揮手 - JW
7. 笑容迷路了 - 黃妍
8. 廢青 - 譚詠麟
9. 白紙 - 許廷鏗
10. 龍舌蘭 - 陳奕迅
11. 生之頌 - 林奕匡
12. 偉業街 - 胡鴻鈞
13. 太空艙 - 古巨基
14. 重陽 - 鄧小巧
15. Time to Go - 岑日珈
16. 阿龍理髮 - 劉浩龍
17. 風靡 - Gin Lee
18. 大不了一代 - Nowhere Boys
19. 殘缺的彩虹 - 陳綺貞
20. 掉進海的眼淚 - 洪嘉豪

郭富城 - 弱

屌你老母

9成係前七

唔係

未來見 - Rubber band

lm

明明想抱緊

快歌慢歌都唔知 點估啊兄台

入去慢慢搵啦

大概係講 人生 有艱苦 有難關要過 之類
唔係愛情/親情歌
唔係kpop咁快 又無慢歌咁慢

唔該晒 我慢慢搵

古巨基 亂世情侶？

雖然未搵到 但想講咁樣一次過聽勁多廣東歌
先發現近來都幾多高質廣東歌

白紙 - 許廷鏗?

馬卡龍

初心？

許志安？

搵到啦

原來係 林奕匡 一世同學

Thanks all

副歌好正

一世的難關
假使感嘆尚有幾個彎
痛苦 如何減
世間多變幻 原是這樣難
年紀 如何加 到幾歲還待昇華
試足一世都不晚 會記住嗎

睇巴打啲post好似好多野煩咁 呢首歌岩哂

個mv好正